城大要人 學校講到明放棄學生 叫左狗！

城大要人呀屌！準備打喇！

推

政府冷處理 最多人嗰時唔會搞

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

push

Push